还有一个风险是，你的狗狗会让自行车失去平衡。 正确的遛狗方式|约翰·肯尼迪| 2020年8月26日|大众科学 
 当我听说一个朋友在旧金山湾区有几辆自行车被偷时，他责怪自己。 最安全的锁自行车的方法迈克尔·弗兰克/Cycle Volta | 2020年8月26日| 
 根据市场研究公司NPD的数据，尽管传统自行车的销量在2018年和2019年略有下降，但电动自行车的销量飙升了50%以上。 自行车很热，但电动自行车很火 
 他们在跑步机或自行车上锻炼，每天30分钟开始。 我们的肠道微生物喜欢良好的锻炼|Silke Schmidt | 2020年5月21日|学生科学新闻 
 个人电脑、山地车、人造胰腺——这些都不是来自于大型研发实验室，而是来自于用户在家中的摆弄。 亲爱的，我促进了经济增长(第399页)|史蒂芬·j·杜布纳| 2019年12月5日|魔鬼经济学 
 我知道在不久的将来的某一天，我们会回到平常的徒步旅行和骑自行车。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 我在十月中旬的那天开始了自行车之旅，就像许多其他人一样。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 开拍时我真的很紧张，但一旦开拍，就像骑自行车一样。 Adrian Grenier谈论经济，《明星伙伴》电影，以及HBO系列所谓的“厌女症 
 在一个只有马车、自行车或拖拉机的交通工具的地方，免提只是其中的一个好处。 疯狂的中世纪萨克岛|Liza Foreman | 2014年10月4日|每日野兽 
 她嫉妒她的年轻男性朋友被允许光着膀子骑自行车，有一次她也扯掉了自己的上衣。 速读:莉娜·杜汉姆从“不是那种女孩”中最令人震惊的自白|凯文·法伦| 2014年9月26日|每日野兽 
 “你帮那个孩子骑自行车真是太好了，”约翰尼一边把汽油泼进油箱，一边说。 《虚构的婚姻》|亨利·圣约翰·库珀 
 1902年出现了第一批关于摩托车和附在“推式自行车”上的“拖车”的插图。 庞奇先生的《现代英格兰史》第四卷|查尔斯·l·格雷夫斯 
 如果你买了一个氪石自行车锁，但它可以被比克笔打破，你的钱并没有得到很好的安全保障。 小弟弟|科里·多克托罗 
 还有吉米，这个卑鄙的杂种，当她有了一个绝妙的主意:骑自行车去戈黛娃夫人的时候，他却没有给她买那家店! 排名第一的安德烈·卡斯塔涅 
 但他说，这辆被滥用的“自行车”只需要一个刹车。 我的小妹妹伊丽莎白·罗宾斯